［要人］今晚深水埗區《願榮光歸香港》大合唱

約定大家今晚(9月12日)

西九龍中心
晚上9點鐘

一陣黎個大合唱！！

有冇手足有個張文宣.
今朝早太趕時間 冇影低🙏🏻🙏🏻

光復香港 時代革命

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

今晚見

今晚見！

push

ssp第一炮

推

仲有半個鐘